而家行街見到細路只要聽到佢係講廣東話

無論佢幾嘈幾大聲都已經唔會想啤佢
因為唔係講蝗語已經好好

依家喺街見到嘅小學生真係支那人多過香港人

真係估唔到淪落成咁, 舊時見到D細路人對屋企人好無禮貌又大聲唬鳩D工人, 都會自動啤佢
而家的話反而要讚佢廣東話講得正